大家千祈唔好喺地鐵頭站尾站卡住車門

會搞到成條線都冇車

咪塞，陣間想幫手出唔到

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

有理由懷疑個wtsapp post 係鬼係黎搗亂，你睇下有幾多討論先啦，已經中咗驚犬計,比人分化